個天係咁閃！？

有冇人知咩事

天怒人怨

邊隻popo支電筒冇熄啊

劈班冚家剷

劈撚死淋病 狗官 同死黑警

行雷啫
我地唔駛驚喎
黑警同林鄭就唔知過唔過到今晚

天怒人怨。

東涌冇停過

黃大仙都係 劈撚死班狗

唔該個天劈死班狗